過左一年，又番番起點

以為見番佢會冇乜野
點知真係好衝擊我
我呢一年做過既改變好似係垃圾
一野番番去起點
番去重新再廢多次啊唔該

係街撞到？
信自己
過幾日冇嘢㗎啦

做左咩改變先

去左同一間學校啊

我嘗試變番以前開朗既自己
因為差唔多分手個陣個人好火爆
一見到佢就變番負能量滿身 岩岩分手個陣咁

咁唔算改變啦 咁你地見番面變番當日咁都唔奇... at least一年真係做到好多野

依加唔求做咩改變令佢對我改觀
只係想完全放低佢 .....

一年仲未放低

突登為佢轉校

加油

唔係啦梗係 真係咁岩

放低依家野冇話幾耐既 依樣又冇咩所謂
忘記應該係唔洗花力氣 如果唔係你只係更加同自己講未放得低

我都想知點解 4年係習慣左定點 真係成日發夢夢到佢 好似個腦要我一定要記住佢咁

啲人話開始一段新既感情可以忘記以前既
我識左個女仔 開始左幾日 腦入面不停代入佢
我真係唔得 我唔想再累人
好西利咁你走到出去 我依舊企係原地
仆街真係一世仆街

識得個幾日 再比d時間睇定d先啦
明白巴打你感受 放唔低咪唔好放住囉
唔好逼自己